$9000左右打機laptop推介(跪求

想買部$9000左右gaming laptop
玩gta lol pubg csgo
巴打們有冇咩好推介

第一次買 唔係好識 想學下野

9k desktop 算啦